點睇以下我哩個美股組合

Awesome 呀dude

玩幾長先，呢幾隻都係大市同步

約一年左右。

tesla: 100%

完

當Amazon 5%係1股 樓主個倉都40幾萬 威

咁都計到

日諗夜諗 一年後都係跑輸ARKK TQQQ BETZ